[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (720)

洪都拿斯10c-2

Slow

普巴

lm

有無人派

泥膠癲夠未

尋晚幾點走

起馬會玩豬死

11點

2.5B jump

繼續刷呀

9C

雷斯請你入

corner big gel strong

洪都拿斯10c-1

-1

半主

8.5

祖爾金寶on

2.5b 2.5b 2.5big

角球狂刷日

順便俾半主我啦

加拿大角細

成2.1倍

入個15.5b玩下

入波未 係咁9射

支持刷角不入波

0:1

0-1

屌

全大已死

慘

大波重燃希望

哭了

半場俾多1c我

米青買左咩

半主開半客

比D信心得唔得

反cup

我半和

死你個頭
半大開！

CUP佢入球大

全大

屌度好左上盤 見冇出金寶奧維度就唔買
買角細

9角完派3個100

反cup 開大

我

唔買都唔好鳩買啦

派3個3千都冇用了

me

岩岩係1.5 2.幾入手
補番個無入先

半0:0 爆了
見佢賠率咁古怪2.06 就買
中左伏

B

見對賽角細
單邊又係角細多

下半cup

加fg x 洪都 希望俾返一半我買日本仔

洪都拉c追和反cup

10C

0:1波蛋輕鬆gel

10c

已補400 3.5無入
1.5大就收錢
穩住玩算

支持反cup

Im

痴痴地半10

古怪先買？

第二球洪都拉c

角大黨又完美地贏了

Sure

3比3

空龍都唔入
唔知咩心態

洪都其實咩盤 呢場我咪埋眼2.5細

有冇人陪

下半場唔刷角要入波

受讓平半

冇人我自己十蚊

大你10蚊

十蚊好喇

本身都想要全場無入球
支持洪都反cup
晏晝跟你

哥斯頂到尾

洪都爆角...

明顯客下一粒

日職有冇高手分享下
韓K都有D信心
日職睇唔透

洪都拉斯空門唔入
買左哥斯達黎加真係可以gel

買我對家sure win

咁快轉1.5/2

主cup 10.5倍 買了10元

14000 go！

仲有2球去左邊

1.5B -1

719+1=?

無錢馬會 唔想賭波

泥膠第2球

尋晚嗰度d人雜唔雜

720

做乜封盥

1.5B CASH?

洪都拉斯D埋門 廢成咁

追和心足

泥膠入多粒
我條10蚊30倍過關差1球

做咩

入球啦 救中

JUMP 2.5B

比多5c

1.5B

入多粒啦

主 第二球

奪命8x1

櫻花x696

鯨魚2.5b

洪都拉斯唔識入波

廿分鐘 4c不是夢

德島同樣快樂

希望

笑4 300蚊都想搶人

唔買柏雷對家啦 呢隊睇波覺得有水準
而且日職幫我嬴唔少

想人派$10掛

15.5b

做乜封盤

gel

單刀拉跌無紅牌

球證你盲撚左？

冇事

洪都拉斯?

未完場貼飛

假波呀屌你老母
自己又咁多射門 浪射

屌你下半場得2c

係 主比客單刀拉跌

佢老母

球証重注泥膠

主能夠

洪都拉斯生性啦
俾番球我啦

球證死全家

好似有個巴打話推遲開場泥膠係咁落飛

好明顯 咁撚樣都無牌

輸都無撚曬符

原來有order 下次大聲啲通知

睇日職算 依場不了

洪都拉斯

咁都唔紅

洪都ng

冇撚野呀麻

唉 希望完場打尻個球證

係就俾個12m啦快啲

要買飛腳了

放榜放暑假 係咁上下

咪就係

13.5細

好無

仲有10分鍾快啲入

洪追和了準備

唔好

大波準備

追和刷2角 快

哥斯達入多球ok?

屌你老母洪都拉屎快d入啦

5c ok?

13c

gel頭狗死全家啦

客隊次次贏完就斯唔刷

1-1 10抽1 1個100

13.5c-1
15.5c-3

Lm

Me

好

1-1到

我分10個100

2-0有3舊，不了

我呀

我比400你 幫我叫

支持

me 100 叫到聲沙都得

睇人300唔起？

洪都拉斯入佢老母

1.5B
100

屌你老母 大波呀

哈哈

希望有

無骨氣

ok

1：1啦快
好多錢派

1:1呀 屌你老母上呀 派我呀

洪都半格心足

LM

2邊是旦入一球

追和抽一個200

快入，抽我呀

主追和啦

主jumped

洪都D攻勢都ON9

追和呀屌你

主入

洪都

洪都快啲入呀

主入啦屌

好似有好多cd rom派錢先走出嚟咁

刷3角

天地有正氣

球證你個仆街衰到㾝

lw

屌你老母入波未

咩好似

屌你老母拉屎咁廢學人踢金盃

主絕殺未

唔是第一日嘅事

不嬲架啦

你老母

紐約城條仆街又可以比人絕殺 依到又無

正臭尻

上呀 主絕殺

算度定日假

平時連個名都未見過

絕殺未

乜9圭亞那都入到2粒
洪都拉斯1粒都無

岩聽

入波未呀

半十全13

gel頭都有錢收？

咪臭係

冇天理

唔係球證收證 佢老母主一定唔會輸

角又唔刷波又唔入

蒼天已死

朝早波都冇抽獎，冇天理呀

主隊個12m死得好慘

客win 我派

屌你老母洪都垃圾 晨早輸我5k

洪都拉斯都5k

頭2分鐘？

好野80-83傷左3分鐘

補時補得3分鐘！

訓醒又輸3舊 正

ft

主fg買300？

乜咁岩呀

gel 頭8抽2 各100

泥膠個20號踢波定打架

主fg 100 13.5b 200

呢場假波 假撚到輸左1k

屌你老母球證做嘢畀多粒啦

我又係

主ng 講錯

都好 輸半 有得玩日jick

角細半場爆鳩我

2粒都咁難
唔貪心3.5補左400無入
又可以繼續推

d cd rom 摺埋啦 l你老母m咩

ng5k
想抽都無機會

F

嗨佬 lm 多謝大佬

10c你走唔甩

好多CD rom

岩岩好第8個

多撚到呢

Bb😭

梳ry

屌垃圾pps過數過成半粒鐘
個確認sms成日2分幾鐘先send到 跟住又話過時
半場3.50無入球 到70分鐘1.88先買到

行開啦 氣子我嫁

d cdrom 會dq

我先係第八

好多圖

補到400 3.5無入

無撚計 連豬幾注

你問下佢😢

等等抽 屙緊屎

有得贏仲想點

上300k未

收7千 派200

洪都垃圾

Pps 收訊息半個鐘都試過

派夠7皮比你老母做帛金好冇

洪都拉斯正垃圾

我係講緊頭8抽2個位巴打

Ok

佢老母 琴晚三場三注都豬

跟左個3k上35k輸4了

咩環境

十卜bb 美麗b派咗好多出黎了 你呢

有得派仲嫌少

好在下半冇繼續爆咋

屌你老母 連追和嘅本事都無 食屎啦

真係gchi，人地派幾多關你撚事咩

氣勢子

夜晚出街唔怕黑

唔係你想人派幾多 比撚晒你好唔好

笑到我

有得派咪算係咁

我唔洗等sms架喎 不過要等佢d時段 有時miss左要等成2粒鐘

好彩有買紅牛讓球主
今晚有得玩日假

真係要回一回血

我都屙緊 今次實中我了

佢用pps網 唔係狗會果個

個pps系統真係好垃圾

人地派幾多都走去屌人
又惡到另一個地步

好想贏錢呀

好過搶真係

我用電話pps app

大家都是禾bb

暑假波po全新理解

腳

抽中條蘇尼美 dq左 100咁少你都唔要架啦
傷春 rojo add tg pamhei

去銀行申請即時啦 打個密碼就過到 仲唔洗1蚊

話俾正花知

Tged

痴撚線 人地贏7k又好7百萬都好 有得你派仲呀吱呀咗

韓K聯

我呢！！！

先係地獄開始

橙

幾時先可以羊錢

巴打磐田山葉

求料

痴線嫁你 靠害？

細蛇頻道

一蚊不賭韓狗

再羊再派

我唔知咩事

全2.5b輕鬆羊

五點至有波 唔識玩了

岩

sorry呀巴打 講錯野

笑左

痴線嫁你 阻人發達
佢岩岩如果有即時轉帳功能 3.5倍 我當佢買200k
咁就700k la

笑4

記得係買-1

抵啦

咁早都有野笑

想上樓？去申請啦

講左咪講囉 無骨氣到咁

佢老母 五點半大全部串埋

暑假

原來而家d人痴線到咁

晨早流流都笑到醒

真係唔好link銀行 手足 拜託 夜晚晚輸大左想追數嗰下你未必控制到 唔好以為自己係嗰萬眾無一嗰個理性賭仔

笑到訓唔返

咁細個就賭錢

Link左好多年 想屎

我link左個唔用嘅銀行ac拎錢出黎 但冇得入錢

少D定力都清倉

暑假係要講下呢d 同d當正賭球可以發達嗰d講

收七千嗰個巴打起碼要派八千啦 咁多cdrom

前鋒x696x西花

9527 好癲 又追住人

呢個真 宜家用pps都有D後悔 太方便一想追就過數 呢個星期小注都輸3k

20蚊可以贏2千幾萬喎

有冇韓K同路一齊做馬會

抵撚死啦柒頭

我近排想link

agger cut過1次 又開番

勸世文

天龍全大半大

買2 3k個心都就黎爆

咪撚on9啦

我又冇所謂 真正自己入帳既 可能都係得個10k 唔比佢扣錢

我直屌主客和3*4

每周醒至派
本周最高賠率派彩

第1位 2/7/2017半全場過關 4x1 209,952倍
關數 球賽編號 對賽隊伍(主隊對客隊) 賽事 命中組合
1 星期六 34 聖荷西地震 對 洛杉磯銀河 美職 客-主
2 星期日 2 柏雷素爾 對 鹿島鹿角 日職 主-客
3 星期日 3 大阪櫻花 對 FC東京 日職 客-主
4 星期日 5 全南天龍 對 濟州聯 韓職 客-和
投注組合 4x15 (命中關數:4)總投注額$350 每注($10)總派彩$2,547,990

第2位 27/6/2017 波膽過關 4x1 10,316倍
關數 球賽編號 對賽隊伍(主隊對客隊) 賽事 命中組合
1 星期二 1 英格蘭U21 對 德國U21 U21歐國盃 2-2
2 星期二 2 西班牙U21 對 意大利U21 U21歐國盃 3-1
3 星期二 6 泰拿尼斯 對 聖羅倫素 阿甲 1-1
4 星期二 7 FC達拉斯 對 科羅拉多急流 美職 3-1
投注組合 5x26 (命中關數:4)總投注額$260 每注($10)總派彩$151,919

第3位 29/6/2017
波膽過關 3x1 6,825倍
關數 球賽編號 對賽隊伍(主隊對客隊) 賽事 命中組合
1 星期四 1 德國 對 墨西哥 洲際盃 4-1
2 星期四 5 富明尼斯 對 基多天主教大學 南球盃 4-0
3 星期四 6 競賽會 對 麥德林獨立 南球盃 3-1
投注組合 5x30 (命中關數:3)總投注額$300 (每注$10)總派彩$80,630

想發達學咁樣買

20萬倍

馬會有呢啲資料咩 好pk導人去賭

本少利大唔會跳 買10年8年都唔知中唔中到次

當買六合彩

係

飛腳x696x前鋒 繼續大船

難中到 銀河個場最後反cup
696個場入波入到驚
櫻花正氣但估唔到比人fg

之前朴巴九十蚊中左三十幾萬

可以準備賭球啦。。。。。。。

有冇飛睇下

喺呢個post度睇到 不過死咗圖
賭咗三個月 中返次就好

櫻花號正召集船員

櫻花 696 水手

上ed

上ed x2

正花我老婆

睇黎玩馬好過玩波 玩馬都無輸咁多，今日停戰聽日買馬好過

笑4 =.=

今晚都有馬

飛腳 櫻花 696

櫻花 696 仙台 水手
前鋒過熱了，要人妻
有閒錢玩個5串1啦

國際賽無賽績睇真係唔識玩

磐田 正花

竟然冇人要柏雷，咁多人追櫻花架咩

對柏雷上場輸696嘅表現太失望，不過柏雷又無乜點試過連輸2場

正花就對了

好驚變西花

記得有個巴打買左西花冠軍過百倍

買696 負負碌碌WIN一粒

收蚊

睇馬會初盤西花高水過柏雷
加埋馬會BANNER叫人以半搏全
西花似和多過會贏
SKIP

手足祝你長贏長有

廢事炒車 手上有2條過關避左櫻花同696

一陣唔好後悔

我認真想問下睇初盤尾盤 高水 讓唔讓得深 引你買定送錢
呢類嘅分析係有冇用 同埋個原理喺邊

升水跌水除左係收到陣容調整賠率同有大戶買之外
仲有咩啟示

第3條單獨串櫻花同696

我會加埋bee、千葉、湘林

三箭有機反底，換左教練

助教暫代而且傷兵多

亞賠黎講，乙級波作客極少讓平半，讓都輪唔到櫻花，
平半過分造熱了，必發81%投注係主win既時候，升盤降水起唔到任何阻力作用，如果開櫻花莊家應保持平水低水降低賠付先岩

呢類數據有無用就睇個人見解
就呢場波計 西花近十場都無輸過都比個高水你買
我個人就會覺得馬會唔太睇好西花會嬴
如果唔開盤反而似食硬
當然唔同人唔同諗法啦

櫻花中立場？

留意番上兩場696都係2.07水作客贏波

頭2條有佢地3個

2倍以上既主客和串晒

696澳門4.0->4.55

7串1全大
中派一個5000

你又唔貼 引唔到新會然 好失敗

抽我中左分俾50個人

收到！

專業分析 😢

德島漩渦[0]
鹿島鹿角[-0/-0.5]
川崎前鋒[-0/-0.5]

696x山葉x水手

10蚊7串1
中咗派1000

lm了

無人想知 講左死全家

即係點
81%計出黎？

想知

唔講斷雙腳

100%-19%

講咗發大達 中8x1波膽
六合彩頭獎 三T

師兄請講下鬼盤 感覺

個19邊度嚟㗎

西鯨外圍受讓變讓人
要豬了？

好想要柏雷

做乜撚嘢 變左香討咁

留名

屌，笑撚死

唔知做乜狗

信隊波好過啦

香討

柏雷x696

好多都同路，希望一齊中

你喺香討都有留低過腳毛？

中得多派得多

你有冇先

有

岩啊

冇

得 收皮 咪撚吠

又有新潮文 save低過2個月貼

得啦屌
廢話就不了
出水就快
我就唔撚識賭嘅
我想過癮嘅姐

清幾時上到車

最煩見到呢啲 係有料 都唔會咁吠啦
係到博咩？
博人氣？

有冇巴打買左飛腳

咁撚大篇文

迫不及待想玩玩了

又要等pps過數

Lm 待笑

pps cashed!

然後都係講連登大船櫻花同696

18:00等我呀大家

ln

siu4

飛腿盤 得到大 櫻花大 696 9.5b

德大同路

洗撚你講咩 依度邊個唔識買

上個星期先重注FC漢城對家全家汽車 10皮，現在訓街了

最後都係櫻花同696 笑4

賭韓假 輸身家

人哋打咗咁大篇文你哋咁樣話人

吹奏的大船怕了

飛腿盤 得到大 櫻花大 696 9.5b 買了

書包 要了 696

Gun

要晒所有上盤

亂買

普巴亂買都會中

德島X神船2.5B

有波賭未

千葉

鯨魚幾時先可以羊 盲撐左好多場了，豬死

加油，依場平手盤個個買德島通常就係依d賤波咬人既時候

岩岩8串1 250左

如果中既放圖同有大抽獎

第一名 1000現金

第二名 500（2位）

第三名 100（10位）

希望集氣成功

睇到有潮文 ，係咪名氣文

我

二三名百佳惠康現金券？

Lm 我都買左7串1

中晒派一個一千 派最大力屌波果位手足

可能係500下掌聲

我了

現金卷都好

留了

lm

中曬另外幫你賴

LM 頭兩場對了

西鯨會唔會再開主客 客主

追多場lor

西鯨有邊場係唔西

日本波準備黎了

LM 屌波就免啦

mememe!!!!

星期六 人生滿希望

鯨魚大跌咁多,等即場算

同你集氣

日蝕果場按錯左飛買多左千幾蚊 點算

西鯨gogogo

等收錢

買得就唔好驚

1.大阪飛腳[0/-0.5]
2.大阪飛腳8.5角細
3.名古屋鯨魚[0]
4.千葉市原入球細
5.松本山雅[0/-0.5]
6.大阪櫻花[0/-0.5]
7.大阪櫻花9.5角大
8.鹿島鹿角[0/-0.5]
9.鹿島鹿角8.5角細
10.川崎前鋒[0/-0.5]
11.川崎前鋒8.5角細
12.廣島三箭[0/+0.5]

收到風唔買出水中左唔會比人屌

今日好似有好多大船，會唔會集體船難

696，前鋒對左

屌你老母吐口水啦

星期六 4 千葉市原(主) 對 讚岐卡馬達馬尼(客)
主 [-0.5/-1] @ 1.74
星期六 9 FC東京(主) 對 鹿島鹿角(客)
客 [0/-0.5] @ 1.83
星期六 14 橫濱水手(主) 對 廣島三箭(客)
主 [0/-0.5] @ 1.80 $

大船3X1

唔好講埋d衰嘢啦

水手同三箭 點睇

696 shoe win

三箭唔會反底

大大力屌

勇士

可以來一段freestyle嗎？

好多人今日 未夠五點上哂船

你有freestyle嗎？

對不起，我真的沒有了

航母6969

提提 五點即場 無即場角賭

全人類696

[quote][quote]岩岩8串1 250左

如果中既放圖同有大抽獎

第一名 1000現金

第二名 500（2位）

第三名 100（10位）

lm

仲有成個鐘先開波，好悶

飛腳

4串1細波

希望赢倒啦

飛腳串前峰
696串櫻花

日職4x5

睇下係咪有得派
一百啦就
唔洗留名
派自己爛足五年grade

Double degree?

日本雨災停左未？

差唔多啦

要前鋒定水手好？

Why

i mean 兩場上盤邊場好d

屌到出血實幫你

今晚又有馬，d日本波先送行

696回左飛

我都買左

8x1

中左派5千

必須留

德島轉唔轉盤架？
出面轉晒平半
馬會仲唔轉

大佬呀，你唔好咁痴線啦

你同佢1樣

東京FC已經連輸3場，我看不到他們有任何機會，可以阻擋大勇的鹿島鹿角。

其他心水
波膽1比0（主勝）

如果鹿島鹿角先開紀錄，特別在30分鐘後才入球，他們極擅長保著這優勢至完場，我估他們開出0比1波膽

做乜撚野

我已經收斂咗好多

Quote完未

有無大蛇有水

普羅巴要咩?

咁樣講一講想買東京

收到內部料東京1：0所以打錯

唔記得 上邊有

咪睇啦 睇完又要驚

好似係腳盤 696 9.5大
唔記得

唔買?

狗會話1:0主勝即係會0:1客勝

德島有角玩.......
好唔好做下勇者玩角大

我係痴線姐，佢直頭痴漢啦

冇即角場波

睬佢都廢事

買咩

咁睬我啦

好驚第一關飛腳已經炒咗

希望日職好似上星期咁正氣齊齊贏錢

回飛回到

做咩姐你

德島同松本盤😛😛👍

都係忍唔撚住買日假
心跳 (好似得我做勇者 )
德島
柏雷
仙台

腳 696 前鋒 盤
有冇同路

德島一樣之外其他對家

有，skip咗腳

細蛇出水了

呢個星期好燈
幫一幫大家

🐳🐝🚗

千葉 696 橫bin

愈回愈要

最後十分鐘

9蛇，收手啦

暫時買呢幾場玩下

星期六 2 名古屋鯨魚 (主) 對 德島漩渦 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65
星期六 3 福岡黃蜂 (主) 對 金澤薩維根 (客)
大 [2.5 球] @ 1.70
星期六 4 千葉市原 (主) 對 讚岐卡馬達馬尼 (客)
大 [2.5 球] @ 1.65
星期六 14 橫濱水手 (主) 對 廣島三箭 (客)
大 [2.5 球] @ 1.93 $200

星期六 1 清水心跳 (主) 對 大阪飛腳 (客)
客 [0/-0.5] @ 1.80

星期六 2 名古屋鯨魚 (主) 對 德島漩渦 (客)
大 [9.5 個] @ 2.00

大家贏大錢

開船了

正氣bee呢場派錢波 冇買唔好喊

落大雨聽到下面D人狂叫

無人理我細蛇出水

696 same

d人join咗唔出聲姐

🐋
🍃
⛰
🐻
🐝
♥️2.5b

人肉搜尋你tg

前鋒

🐳🍃2.5b
千葉盤

所有球隊準備妥當

德島好咩

兩個鐘後咪知

今日開晒下盤

btw可唔可以share

去馬會入錢
隔一條街見到馬會
但突然落大雨
又無遮番家算
本身想買飛腳盤
唔知中唔中

不了

夢生正選

大佬呀你唔好咁痴線啦

Pm me ok?

飛腳角球大

心水

開球

sor

清水健x德島x千葉xbee

日職正氣波

要中呀，lm

西鯨請你正氣一次

ME

導屎中了派me

葉

開波未

90分鐘後答

西鯨飛腳給力

兩分鐘冇波入，d上盤死得

我笑左

Goal 快啲上呀

有咩好笑

過獌做後備啦你

咁我祝你輸錢

鯨魚

Gel頭

鯨魚快啲入一粒等我個心定啲

日職都遲開

淫你老呀 我講緊我俾人淫ok？

烏冬秒YC

德島比力

上

今日請變正氣腳正氣鯨

7場冇一場響 假波

7和

鯨魚即場無角買

要留了

又玩細波聯

唔識響
懷疑球探壞了

乜撚都無買

買左8日糧 bee半主
好撚緊張

得到

得到goal

金仔唔差

德島好波

客主

德島

德島goaaaaaaaal

馬會一早講左

魚笑能死我

西魚

On9鯨

生日加持 德島秒入

平手要低水是常識

仲買左咩

想買魚fg 好彩德島一早入救咗我 多謝

🐋-2
🍃
⛰
🐻
🐝
♥️2.5b

西魚快cup

平半降到受讓平半

邊隊

腳入波未呀

德島咁撚勁

上牙

西魚快杯

買左2.5s

松本開波未

腳蜂水千
快

千葉半場全大

🍃🍃🍃快456

再追客ng

飛腳快入ok?

飛腳踢成點

地震腰斬西鯨果ok

臭腳垃圾
屌你老母學人受讓

西魚係咪唔想返日職

千葉GOAL!!!!

千葉goal

千葉好波

比人屌打

再追
同路

🐋-2
🍃-2
⛰
🐻
🐝
♥️2.5b

讓人喎清

今日臭腳唔對路

飛腳呀

慘了慘了

黃鋒、深紅

西鯨真係好西

仆街了今日又 變西腳

Sor嬲到up錯
廢到咁學人讓

千葉係真入定fake goal

臭腳

Real

腳你咪撚又黎on9呀

臭腳唔入俾人入

越位爭議 但照計GOAL

買左腳大同客

今日365 咁慢

咁又唔好佢生生性性會入

臭腳屌

松本咩事

腳都冇出艾迪美臣同長澤俊
買完後悔死 差d買埋半客

濕鳩bee

情感腳

飛腳 1:0

未啊

臉快入 ！

不如話心跳唔入臭腳入仲好

花 696

Bee入佢老團
清水健上呀

松本重未開波？

求其一隊入一粒先

屌垃圾臭腳

真定假

臭腳廢屄

腳入未

我望365咋

差腳咋 入未呀

佢唔俾入都還得神落.........俾人圍住晒都9猜

🍃🍃🍃入多幾粒please

入啦好嗎

松本 千葉 水戶入波未

未撚射過

Bee

腳假波味濃

BEE

bee0-1

黃鋒

🐋-2
🍃-2
⛰
🐻
🐝-2
♥️2.5b

bee俾人入

讓球永遠輸

1001

金仔

好彩買唔到bee

bee 魚 千葉 半大

1001!